點睇An軍將會全面重佔手機台

Android唔太好用 不了

唉屌 睇撚錯標題 無野啦

咁耐都俾你地推動返上嚟

痴撚線